hello 我係浩賢呀

小曼在哪

？

我要將你拯救

逃離人類荒謬

無謂再關心你 我沒資格慰問你
活著的唔知咩召喚

喂 陳浩然

辣殺

比條生路行下